[A/I] Fate/Grand Order [133] 愛綺力

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-
-唔該睇完先好問-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-LIHKG FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.鮮血魔孃(某教主)
先後借龍娘過橋抽卡
開台2符中金閃 776石寶3金閃, 然後再寶5埋
btw龍娘仲未寶5
教主 2符中金閃 776石寶3金閃希望的影像:

6. 言峰綺禮
40抽2隻5*

英靈靚相介紹：

衛宮士郎(溺死)

愛咸力成員名言:

為何你要傷害我

神父啲貼士

歐洲教會 綺禮

呃負皮

咁快又一個PO
留名

找左數未

聽聞係so9sad清唔領情

愛你老母咩
想比神父屌屎忽牙

相良B你清醒下。。。。求下你

點睇多vs祖

係 小妹已經拋個身出嚟

hi

兩隻野又開始嘈

內容係咩

唔係摩納哥咩

無課左3日個人愈黎愈痴線

個topic 好gay

等我幫你捉隻JK翻去調教

收緊工 本身諗住幫你打格仔

你上我到。。。我課比你啦
你唔好咁

負皮

得狗/樹Type I先食到2種裝
Type II III X都只可以食到1種裝

ys講錯
祖[0/-0.5]2.12 有d心郁

你本身都gay啦

主要都係角色重疊 都唔知有乜好嘈 佢兩個都嘈唔厭既

呢位ching ff少陣

早見好正

神性 騎乘 劍職 佢會唔會死架

sorry比漏藥

你地召喚唔到出黎姐

仲有3隻SAKURA V要抽

Ptbf

小薯留名

無計啦 食左隔離床D藥 再嘈食埋你D藥

爆石打，爽

你最好快快手打晒1~終章

呢個年紀好正

E飯我最在行 保證出翻嚟變隻對主人服服貼貼嘅JK

一日打8章

屌隻嫁王俾狗即死左

應該買得過

點打牙清 無電了

仆街得返明狐兩隻磨到2076

唔打冇得玩event

打第一章都覺得RJ

唔明

俾佢開到寶

食左你啲種火升角升啦

果場用雙嫁王c狐打

食左啦 3X LV

卡藍卡呀屌黑到

升得咁少!?

用人地隻狂職沙煩試下

Ys 有呢啲人係身邊好不安

早知我都雙嫁王

用你老死神父隻黑狗 訓住過

有神父 點玩都訓住過

又到11點

5月有咩裏番

同神父訓住過

又無新關 做咩

仲有10個鐘就要番工

仲有13個鐘final exam

lm

exam過左就冇 番工係無間地獄

仲有11個鐘

有冇人識佢

猿狌

左定右

右啦

札比裝突唔突好？如果要用2澟＋2子安／2金閃＋2子安，都唔會夠位同cost落４張札比，咁諗好似突左佢好啲？

點解我用ruler打第一幕隻1.5m 既lip 唔x2倍???

突左佢啦,你清個100個任黎都夠換晒

好，咁我突左佢放出黎造福下大家

係咪未訓醒

放底粒膠好威牙

櫻果張我會HOLD住先 扎比就突啦 反正突左都無位放

好黑暗啊屌
隻1號比5號夾2次
輸撚左

求3個fd

BID緊TONY張尼祿畫,希望BID到

我唔係好知咩裝放咩位好，我是旦放落貓貓度，反正你地唔用唔著sup架啦

第1關隻bb 係moon cancer??

rich

個張堅正

綺仔搵你喔

RULER剋MC LIP係AE呀

櫻果張唔突都有d難搵位放

Master,岩岩加左

我唔知BB 係MC 黃豆咁細粒logo

其實係因為未有5張

hin added

見到之前巴打講果個47單勸世POST
台仔真係ON9啲

公告都有寫啦大佬呀

做咩

禁神父個紅色制好似有送一隻5星

綺囝

Added

紅字Yuki added
重有14個位 有冇人加 885 430 519

黃左成日啦 DEL啦

力架連自身時間都叻撚埋

就算係綺囝 我都會幫佢
因為我係正義既夥伴

又多張神父靚相

好似太細放大先D

拯救左自己先

真係嬲屌到仆街

法老扮非洲人最可恥

咁佢又唔係起到講既

漂白返自己先

切j教落

都唔係停左自己腦架

Agger 又迫害佢

佢叫人過去睇

佢人過去上條當麻新手ac借...

希望大家唔好再逼害神父

誤會嚟姐

又要打肥打石

係神父b害我地呢班非洲生番

200石寶5 嬲

自從我無同神父作對之後 人都靚仔左 抽卡都歐洲左

頭先仲話我屈
寶幾呀

荷包都漲咗 唔使再食包皮

人地二千石寶一都做唔到

前幾日先升咗大公866

我從來冇同神父作對，又唔見我歐洲過

又中左啦

即係寶2啦，仲要係十連出2隻果種
殺石比山翁chur晒，宜家3招卡晒6

克蘇魯神話D設定幾有趣 夠中二我鍾意

呀屌你莉莉絲寶具個強化解除又幾好用

唔知你點估 不過唔係
而家排程又缺結晶

一大堆神 記得有隻輸左比人封左個腦變智障

即係寶3啦，仲要係十連出3隻果種

quote錯

巴打QUOTE錯 奈亞子個大佬丫嘛 不過呢個輸左封腦設定好似廢棄左

春

講緊克魯蘇？

係呀 禁禁下禁入去佢個維基頁面 D設定又幾有趣

神父屌你老母

隻隻都差唔多樣

隻隻都有觸手

冷靜啊

屌佢老婆好喇咪屌老母

有冇咩伸延閲讀推介

好似得返個女

睇wiki都夠死

漫畫都好小，淨係識邪神傳說
Game就blood borne丁到出血
想睇多d都唔知點入手

貓貓:汪

借問桐體係打邊個

公廁黎,不了

龍娘ALTER果個

個樣幾正

⼁⼁
對波樓下間房

有技術有經驗

幾正 件衫

收埋係屋企做二奶ok

好多愛綺力

公廁 不了

個設定幾引人探索

究竟alter ego基底攻擊倍率係幾多

屌

好似係1.0

愛綺力

最後加多句神父勉勵大家：要爭氣
感覺會好D
始終引用語文好D

其實我好想玩佢隻桌遊

棋以外嘅都換哂 可以換錢了

真係快

有無快成咁呀

我當主力GAME玩

第一關EVENT FQ敵人數固定
帶左同無帶2張凸滿安徒生第1TURN都係得4隻

今晚最後一擊
ajax 0/-0.5

賭波死去賭球台啦

大家好 一訓醒就見到大家講緊我
不過唔緊要 我依然係好愛fgo post既大家

綺禮既運已經用完

神父大晒啊

姐係有時 課金都係錢黎
咁有心水 比手足參考下
係咪都要比你屌先

好多人愛你 好似係

牙星 中埋呢注我都收手了

我入100蚊比你幫我買ok?

出手要更大牙

今日場日乙係30%信心
呢場大概有40%

唔知點解 post左兩張

自己入落自己馬會

唔講咁多住 刷種火先

大你101

講真我從來都冇入過去

我只係試過生日入去買張六合彩

[img][/img]

讓球最少200

Show Blocked User - 言峰綺禮

咁咪200

鹽濕仔

唔知點解未撳入張圖會見到死左圖,撳完再f5就正常睇到

J圖post

咁細條帶遮得住個黑暈 想呃邊個

希望Ajax赢

Mikon~

咁個角色係咁
你隻寶5 4星黎

唔識依D

求手足幫手撐場

請問呢隻要點打...下下回避

瞓醒留名

神父D朋友黎

我冇呢張野

咩意思

升到90lv果然係嘔撚血

打幾十場種火就有啦

喂左隻杯比早見 一見到條經已經想嘔

直線曬完又曲線曬

好似仿佛我一提就叫曬.....

唔係大愛就唔好餵
杯少鯖多

you get the point

聽日請左病假 今晚想打成晚種火

所以你搵到替死鬼之前最好唔好再講早見

依家人地入左早見教

洗唔洗掛隻自爆弓比你易d刷?

btw ajax1:0了

種火人

唔識用呢個玩法 依家都係問人借茶茶x2

早見係菲高仲有配阿塔

跟左你

仲有牛肉丸？

瑪爾大

比里昂禁住屌緊

鐵拳聖女

2:0

神父要寶五晒佢地
做埋教主

大家唔記得牛肉丸

me記得 寶具放題既惡夢

上面咪有

食屎啦神父 寶五先嚟吹奏早見

贏左me可以請你食飯

小薯重玩，求各位把打carry

係呢

我打咗三次最後用令咒算

好易打削血配aoe秒

留翻比有需要既人就得啦

加入冬木教會即助你移民歐洲

最後有冇買到🤔

賭馬輸曬

攞黎課金未贏囉

屌奶星
我隻一號啊

好彩一早買定場ajax先

抱你大腿 紅字Yuki added

我應該買左先

我估到自己賭馬一定仆曬街
好彩ajax爭氣

以後跟大哥搵食了

大家都係教會嘅人

我開頭贏到好多，後面比馬會黑鳩我
巫顯東夾馬

聽日入錢跟神父

我賭到第五場都仲係輸就選擇訓了
雷神一win都冇

今日雷神唔去馬
敦能，潘去馬
我贏到第五場，去到第8場就比佢黑完鑊甘

唔好咁串住 未贏的

講呢啲 我都跟咗 fatfat啦

3 0

又可以比你地課幾round啦

點解 點解冇買到
早D跟大哥就好了

屌係時候解封個狗會ac

睇黎都要開番個ac，見神父賭波好輕鬆贏到幾pack錢

我係唔會向惡勢力低頭

但人再向現實低頭
那有錢課金

渣,
咁樣賭運,比你贏多10PACK都唔會中

大家交流下姐...
之前係細佬我唔識規矩

變左寶5了唷~

就睇下神父勁唔勁得過巴公公D

神父下下千幾千幾咁玩

500$起機咋wor
有贏咪推多d
輸咪最多500
慢慢賭先會贏

有錢真好

好奇一問點解有啲ching個game名會有紫字或者紅字？？

POST頭有寫

課左某個程度就會變色
最高係橙色

心態正確
慢慢黎先贏得多，急真係罪黎

thanks

比起賭波賭馬我比較中意去玩百家樂

真係想贏錢就賭馬啦, 賭波無發達

學好點樣記牌去賭21點最實際

捉冷野黎買
最勁中過一次順其自然win 28倍

本身對賭唔係好
唔係我都學左

刷多陣種火睇祖記

賭波要贏多都係靠過關

我金色代表咩

自己team假如有隻全體加攻真係輕鬆好多
可惜我冇

抽未有囉

外國撚唔識玩, 剩係知有個叫bet365嘅網

讀心go啊

場歐聯大家點睇

拎人地隻孔梅用都搞掂啦

祖啦diu

365先好 乜都有得賭 賠率又好過狗會

我想推曬落去

推啦，搏一搏，單車變摩托啊

推ajax贏果d

呢兩隊我最近都無睇佢地踢
係知比分 你推咁大穩陣d好

非洲人

摩納哥實力見底 對多仔同mc都證明唔到d咩
祖記班霸高水 值得一搏 最多輸半格我估
呢場我唔建議大家買

2.12個陣買左兩舊
踢走疤狗個態我估掂

對巴塞果場太似假波啦 美斯幾個餐屎都專登唔入

果然係咁

搵歐洲貴族同你聖交轉運

Yes？

神父

下個post係咪要開係體育台

我基度山伯爵唔相信聖職者

又離題論

又改名

唔like比人叫寶寶嘛

佢本來係咩名? 近排太多人改名

マギ☆マリ

真嗣今次一定令你幸福

Ajax 買300蚊主客和赢左

摩0:1祖 now

計番條數，琴晚同今晚贏既錢回左CCC活動課果2pack半了

到依家都唔明佢個加怪機制
4星+影子怪, 5星+獸型怪, 3星+任何種類TYPE I

TYPE I影子怪唔會同時收到3 & 4星裝GE加成
4星同5星裝GE加成係唔包裝TYPE I GE

記得會食晒啲加成?
唔太清楚

頭部個關我帶2張3星WAVE1 有4隻怪, 但係我帶1 4星1 3星 WAVE1 得3隻怪

兩隻3星應該係突左? 咁100%會多一隻
你1 4星 1 3星 各50%唔一定中架嘛

依個%係幾率唔係加成GE倍率
基數2, 正路應該1張50%會有+1, 2張50%各自+1 2次

咁我唔知了
一路都以為個%係機率

任務完成
最後1lv竟然大成功

有冇得睇好友借左自己邊隻英

LOGIN個陣會有寫8格入面邊格最多人用

呢場只係兵長+4隻ward對戰bj+4隻ward

好似個「才」字開頭既日文係咩

ALL職
即係SUP LIST最左果格
放咩都得

你應該得一隻多人用

只可以睇邊隻比人用得最多
「才」字係擺all位個隻

オール = ALL

長知識了

唔係狂職 normal打人真係好細力

係孔明哥身上禁幾下就破左產

HOME OFFICE真係爽
依個星期都係HOME OFFICE做野, 雖然遇到問題多數都只可以靠自己,
但係FREE好多, 做野都爽手好多, 快快手手做完又可以繼續打機

祖2:0

禁錯quote

唔睇波
睇開F1 MOTO 仲有網球

係OFFICE做野有幾多可以靠同事, 美國同事豬咁蠢唔撚識補位

睇開美足, 黎左咁多年都未知點賭

0 2！！！！！！！

遲下玩爆擊仲大力

諗定點慶祝未

一日未完場

買左小小祖記下一球

多5星好錯架

home office做得哂野係爽 問題係一日未做完一日都未收工

孔明想升都升唔到，缺料缺到傻

睇過幾次f1
無人撞車嘅話悶到仆街

CD太耐 好難用

我都係開場加np,之後寶具秒過去算
不過殺職關速刷唔到

都唔係架, 當有2-3架車跑出左睇佢地點鬥都好睇架

上年次次都係mk帶頭 睇都唔想睇

所有關卡起碼要七八九回合先end到

頂唔撚住 訓教

咁早訓

[負能量]
課多5 pack, 中多4隻大波妹都寶3唔到06
合共12pack

你當你神父呀?

rip

橙
俾神父抽哂

去冬木教會見工吸歐氣

愛綺力留名

有d 後悔冇追花嫁寶2

訓左無跟到

三星角有咩用途?

唔該巴打

好多啵，睇你講邊隻

抽埋一大堆

1，2星都有用

我追到lip寶五都係得一隻06

我都係

u shut up

早晨

祖

棗

mk po

你都組啊

系

基川巴打想含神父都唔駛咁出面啊

已負評

請認真思考再評分

骨魔拎

而家先打左22個MISSION

件垃圾黑鬼可唔可以唔好跟住哂

迫我地留住個反骨仔係身邊

淨係打完主線已經淨返40金果

唔好煩子added

打左成日都過唔到

有無4星裝一之太刀

咁撚大雨點訓

早呀

屌你老母 咁撚大雨
濕撚晒

FILTER

返工想瞓都無得瞓

買左肯主勝

又贏一場

找數啦

有呀但靠自己唔夠打

呢句真

冇賭 淨係敢賭d穩陣波

大雨到唔想出門口返工

低級員工已經開緊工

收錢

睇場戲 然後返工

你就收埋自己食
我都會事前同大家分享啦

你想我點講

我打今次活動關 咩關都係呢個陣容
問人借隻黑狗
好彩就七至八round 可以打完
唔好彩就10up
咁究竟帶aoe清兵好定係帶單體勁打boss
帶隻茶茶又好似唔夠ap放寶具咁

神父竟然有錢同肥直接100

用人奶光OR閃閃

大把金果 好似係

我覺得自己係0

我一隻100都未有
正確啲講係一隻杯都未用過
淨係升技都已經冇qp淨

咁快lv 100

閃閃成日唔夠np.....

咁多位知唔知No.50打邊關有

寶5難d定100難d

用我果隻啦

唔G你咩名

用人寶石佬未夠,自己又有加NP技

打卡米拉/雙子騎就得
位置係對波對落果個同膝頭area，大概

你要多謝佢D石先

Fate/Extra 17

最勁果隻金閃呀

100lv寶5
神父已經屌打大量老屎忽
心諗
你班垃圾老屎忽
連寶3 5星都無啦

落一落留下食煙
大雨到閪咁

銀時佢地果隻勁啲定你果隻勁啲

睇個殼點知邊個勁
禮裝野又唔係好熟

佢個都係100寶5黎

駁唔到

銀時連禮裝都100 講咩

啲yen落到69了

對神父我已經無野好講

我有寶3五星
聖誕前追大波r姐，1隻抽唔到，出咗3隻羽蛇
fgo開服到依家，課咗18-20pack

今次又係抽唔到大波妹

繼續跌 65我就換哂成副身家

又開始曲線哂卡

ME老婆寶3

曬極都冇神父咁閃啦

姐係認曬啦

試下唔好咁樣好冇
認真問野 見有人提速刷

終於都可以叫自己做輕課

即係繼繼歡都拎槍去打劫 我拎刀仔去搶7仔錢都冇問題咁話

冇輕課 得人狗之別

Ntr
套野有趣

繼繼歡聽落幾可愛

ever17

正野

水族館果套？

17年5月1，沉落海底

10pack ：寶6鈴鹿、寶4lip、寶2莉莉

放假+開冷氣攤係張床打機+出面落雨=愉悅

又吸仇恨值

睇完睇左web

頂唔順個作者

幾時先送／換黃投石

加多1張滿突金閃禮

叫咩名

link？

神父唔屌唔鬆化

ntr是壞文明

文庫冇人翻譯

琴日佛誕已經冇得放
公司淨係比第二日放

慘

練到一拳超人

三隻老婆都係寶五,無野晒到我

唔係有個會員叫一泄千里既咩

發覺法國法割髮=一泄千里

有銀時罪歌Biosx做frd子

冇野曬到我

真愛
赤王嫁王同？

2隻4星尼祿

2隻老婆得一隻100lv寶5

我覺得好需要急切搵香菜配一隻英靈

水著尼祿 睇路

洗乜睇

佢轟硬

配阿市 淺井小野配

以前出過D英靈都無香菜 master係得綾香

交換好唔好
今次精神打擊好大
五星又追唔到寶, 想要既四星又追唔到寶
黎緊依個星期心情應該都會好down

要搵新英靈比佢配

你信唔信我真係打撚死你
小野大輔？

小野

真係有淺井小野 神父我幫你打撚死佢

聽你地講借左源賴光
刷新左自己記錄

淺并最尾都死左嘅咁又

呢句講到悶，無野我係課唔中

Richard

不要再說了火鳥巴

我隻lilith仲係1lv

唔驚啦，就七月

大輔...?

二手了

到底依家要刷乜 好冇方向

本體未滿 槍狐升得既都滿左

我都想同你交換，比哂鈴鹿你換一隻lip又點話

on驚望完隻老婆就off得啦

me主要係針對淺井

緊係要督番佢一陣

佢隻老婆抽唔到

出隻光秀 對nobu特攻

未免太廢真係得活動/撞到我係敵人先有用

arm arm課多兩pack終於出多兩隻06
好感動
寶4就算喇
銀行得番兩舊水澳紙

出隻光秀 對女性特攻

Gudaguda活動專用角

寶具會係乜

出完都抽唔到

今日頂龍係咪清得52個任務

紅燒Nobu

成座本能寺

係

係 今晚再出

慘呀Nobu成日俾人背叛咖哩芝麻B-

其實係咪唔洗落加乘角都得 咁撚多櫻餅跌

咁既話收得手了 剩低個180怪任務
留翻今晚同步進行
真係訓陣先

見到佢仲有紅字target 即係嚟緊5月5d任係要打佢

好好對鈴鹿啦，知道嗎？
我都諗緊鈴鹿餵唔餵杯

理性黎講其實抵俾 d技真係好撚惡 不過我唔會俾

利申 做咗52任 見到得幼美社莎一樣 其他冇tatget字眼

waiting for racing Neroooooo

屌 換隊3rd收工算 好撚煩

52 洗唔洗咁快 我先得48

熱左幾日洗唔洗咁

唔講哂ZMC

神文連續赢3場波 最後一場仲要買重

無咩點出過街 長駐公司/屋企

周任呀

個天花滴滴答答點撚樣訓啊

但要換曬都唔少野
齋結晶已經5000

so far淨係換左金銀肥，兩種毛

痴撚線
變左無雙媾女作品
奶左伏

以為做曬周任唔會顯示

刷幣最爽同最簡單係打貝奧武夫imo

老老柒柒我唔覺得依堆垃圾關對我黎講有咩分別

個個好似你咁多野咩
全關淨係得狂術敵人已經算方便

中立打通靈王定係R姐lily會多d狗打

有埋雞毛刷貝奧個關

但果100個任有任計你打指定怪數量
想啲體用小啲就3rd唔到

屌好煩

仲煩過空境

好似仲有下半Part

我依家最憎就係打n隻櫻系怪任
佢又冇得俾人換，只能任務出/drop，偏偏佢任務又擠牙膏
唔係個撚個都咁好彩有裝跌架囉

成隊插滿先100%慘過狗

仲要個list都唔多人掛
目前都係成日攞nobu隻金閃去

借人張50%我好似插左比黑提

我求其砌都加7以上
不過要裝好多出沒率裝，都係合左加餅裝佢

3,4星裝自己都有突滿，最衰係櫻/閃裝冇人掛

頭50個已經好煩，自然回體根本打唔完

一係佢諗住大家都自然回體先開到廿幾咁耐

任務式次次都有下半場架啦

有時都唔知自己想點
出得慢又話擠牙膏
出得快又話養生期好快到

M

中咗伏 無留意到BB slot有每turn扣NP debuff

原來有依個

-2每turn
有次諗住直接寶具完場
結果發現未夠
好在果場係用拉二

減np真係麻鬼柒煩

小惡魔

個屁股

出親都Debuff入左手之後交俾C狐bb幫我好好調教佢

BB啲debuff好麻煩，搞到我放左C蘿入去解

唔知點解D關好似永遠卡住卡住咁
今次活動相性同我有違XOX

呢隻又幾錢

jk大波村姑

我已經準備好,之後會調教到佢對我貼貼服服

諗諗下meltlilith綠寶咁高％，所以技3得20％都正常
綠卡真係差隻support

C狐bb又多件玩具

csor笑而不語

呢個時代 無全體Np技都唔好意思話自己係sup啦

我已經交託左CSOR當佢阿榮咁訓練

佢講個寶個倍率

係大力架
多克屬 克屬計曬自己buff仲大力過黑狗
5星係唔夠金時黎咋

寶解左又有魔放特攻 破滅魔劍級寶具

其實隻野真係值得追寶5

Melt呢種np率同產星率又真係唔洗np技

又推人落地獄

其實淨計技一定係Csor呢個技能組輸出最高魔放特攻爆擊傷 可惜綠卡 不過正正因為綠卡招寶具真係好撚大力

melt寶5 用3技個倍率就變左2400％ 遲下寶解埋真係不得了

點解Fgo d聖女都擁有一個引人犯罪既身體

嫁王廢左成年先有得寶解 你岩岩出就諗寶解

乘番0.8 只係多紅寶幾十％好似係

唔係喎 寶5會多紅寶100％

性女

仲要著T-Back

又咪普通Q卡寶具，有咩好值得吹奏

個個都準備4號 ALL IN E2
我好期待睇大家打
祝人人4號斬E2
利申 我卡斬卡撚左成晚了

太可惡啦
就等我好好調教佢地
呢個重任放心交比我

wtf?

屌。岩先我打到大公個關先醒起可以用大公 雪藏左好耐

講緊艦女人 好似

high左野回錯po

幫你分擔少少 童貞交比我

對奶係咪宇宙最大

對奶1T重啊

對奶好坦得

好想比佢對奶extra attack

劇情相關

我想知打主線lilith sup既lv同技能都愈黎愈低
係唔係主線發生左咩
我係唔係睇少左劇情

白面金毛:

不過佢對手太硬，用來hj 一定一肩死

好多暗示架啦，就算估唔到實際去到咩地步都知好大鑊

廢棄處分，lv 能力不斷跌，悲傷坦一比佢騎住就發現個問題

正wor

不過GAME入面已經畫細左

未開之前仲以為一定敵役

又俾fd曬寶五lili

你一比佢騎，你就要死啦

預告個時唔係已經講左要改正BB咩

Btw lilith

死黑鬼係叛變就快,快D打死佢

我指咩情報都無 淨係話開CCC活動果陣

Agger

幾時有D五星既男性特攻禮裝

？

你反骨仔Demiya，我已經準備好打撚事你

似係扮投誠好似ubw線咁

尼姑同黑鬼嘅關係希望今次會講下

唉屌，好撚不安，啱啱起留下食煙比條笑淫淫既sale屎仔望住我，佢重來來回回左幾次，家下重食緊，求救呀

Gay

不孝有三

小妹都試過

你都識講係sale屎啦，仲唔上去問佢幾錢1q

唔好食 即刻走

小妹都係 而家香港好多鹽濕佬

咪岩你囉

你一定係望人果個啦 黑鬼

唔好蝦小妹啦
上次巧京 著住條短裙又無打底

4眼仔重笑淫淫咁款，見到就想噴9佢

你係咪冇拉褲鏈

圖片？

用條撚噴鳩佢

煙呀

清你唔係會無神神亂噴個D人掛...?

一陣UP上黎

所以我冇改錯名

真人真事

做乜尻

WTF

小妹出門無著底底 係地鐵有個肥佬跟住我
有無巴打救我

唔通真係有新pool

你係個個肥佬炸

我唔救黑妹

俾個肥佬屌爆你屎眼就岩啦死gay佬

冇啦咁多pool咩

殺生院PLZZZZZZZZZZ

唔撚會有你信我

神父再現奇跡

奶光其實幾正式呀，對比起lip

望住塊鏡都驚

武藏我要了

1蚊

你比我?

小妹講真

送俾人當積下德算la~

比100我 我同你要左佢

比CSOR同釘宮

完
咁我走先

得罪講句，呢個po是旦一個acc都好過呢個

力架已經癲到已為自己係女人

人地新手神父練度都高過呢隻先啦

無玩太耐脫哂節

諗返起上年呢個時候都係10隻5* 到

巴打你呢個AC幾耐之前

勁

練度關耐唔耐咩事

我上年呢個時候10隻5星都冇呀屌

曬過去

1隻

未玩

樓上班假膠

奶光最後一日入坑

7隻

HI

中左

黑貞終於絆十

神父有無波玩

兩個

赢左2場，見好就收

想玩卡蓮個波

儲左十連中2張4星活動姐 我知足架啦

問下神父先

冇了 唔夾硬賭
依家五月份戰績係100% win
呢個世界係我架啦
係最高峰收手

唔準

幾時先11點

禮仔急流勇退

明明都性交除開靈

同你一樣

家下5月頭

我屌你啦

你抽5星都係100%呀

笑死 而家先4號

6隻

冇心水唔夾硬賭啦
你見我呢幾場同大家分享既都係d穩陣到爆既波

文庫無左ntr 唔好睇

我先唔信歐聯總決賽忍到手

再講落去就火燭架啦

我場2:0都好穩

隻主角兩年內勁到一拳咁

齊格飛真係最垃圾，二家姐兩下秒撚左

事後飛可恥 仲可恥過我post卡

慘，隻黑貞要變倉管

無咩人我咪唔講心水囉
上半場壓住打，0:0賠率仲高左

你都知自己post卡可恥嫁咩

game名衛宮士郎係咪連登衛宮士郎？

係係基友個養子啊

神父可恥

酒吞點解同C狐會無語音

綺仔太強

收到風屍屍同神父有不可告人關係...

阿仙奴領隊雲加接受訪問時表示，每當球隊輸波，他精神上都可以遠離外界一連串的批評，因為他比任何人都更討厭輸波。

作為英超現役年資最長的領隊，雲加（Arsene Wenger）看似並不如當年費格遜爵士一樣得到球迷的全力支持與愛戴，甚至有阿仙奴球迷計劃再舉行反雲加遊行。面對各方的壓力，雲加開腔表示他討厭自己多於討厭批評者：「我當然喜歡被愛戴多於被討厭，不過我對外界的批評可以保持距離。我明白他們不是針對個人，而是針對無法取勝的領隊，因為球迷喜歡勝仗而領隊可以帶領球隊取勝。所以我個人對外界的批評不太在意，反而是我很討厭我自己：我討厭身為領隊的我無法為球隊帶來勝利，在這個位置之上我是一個失敗者。」

雲加雖然承認自己未能為球隊帶來勝利，不過他亦稱球迷的要求有時實在太高：「如果聯賽、足總盃、歐聯全部空手而回，這對球隊而言是災難。不過過去3年，我們得到過2次足總盃冠軍，亦在聯賽得到過第2、第3、第4，而我們今季亦再次打入足總盃決賽。我認為我們不快樂，是因為大家想把所有的錦標都贏下來。但你必須承認，作為豪門的皇馬都已經5年沒有奪得過西甲，利物浦更已經闊別聯賽冠軍20年，這反映了現今聯賽競爭十分激烈。」

this？

係呀 心眼未升滿果個就係佢

不道德關係
神父雞蟲唔找數

#scream#

派左膠，好好反省下

嘻嘻

唔好破壞我同綺仔既感情

貼張相仔就破壞到
你未免太睇少人啦

神父三人行

原來我fd list冇力架

你咩ID

657,875,251

叫力架都應機
終於肯面對

呢條友真係on99
人無恥則無敵 人地皇馬無西甲但呢5年兩個歐聯 聯賽次次係爭到最尾
你食屎啦

足總難踢過歐聯
英超難踢過西甲

你食屎啦相良宗介

是咪又要post個張狙擊圖

力囝你柒咁多次真係好難幫到你...

駁唔到就淨係識叫人食屎

終於有第一粒無名靈基
多謝白J

有位+ u

相良宗介20抽2師匠

可恥！

480石5 5星，仲抽咩

又有得賣花生

無咩戲睇 點買得落手

恥你老母咩
死黑鬼不願面對

突張金閃裝比人用

認真：早見normal攻擊比想像中仲要細力
除左打法騎殺會出個weak字之外
打人同我隻80lv黑狗差唔多

你係咪又想俾人燒?

花生

都仲係要提

希望大家唔好hey0神父

呢啲真係自作孽不可活,啲咩愛綺力唔該死埋一邊

屌 成日以為我想玩鳩你地
想點樣牙

屌 FIGMA學妹同C狐土人仲未有出荷日期 應該都月中OR月尾先有

你都杯左佢做100lv啦 點都吹奏下呀嘛

好似所有人都俾佢hey0緊喎ching

自稱MMA（Mixed Martial
Arts綜合格鬥）第一人的徐曉冬和雷公太極掌門雷雷在成都的一場比武引發熱議。雷雷被「秒殺」的視頻當晚播放次數破百萬，而雷雷則表示自己在這場對決中沒有用內力，因為他擔心打完之後進派出所。
雷雷直言：「如果我真用內力，可能就出人命了。之所以和徐曉冬比賽時沒有用內力，是因為擔心打完之後進派出所…」雷雷舉例說明，「如果我和一個普通人發生爭執，打架，你打我一拳可能是嘴流血，我打你一拳裡邊受傷。只不過這個技巧不能用，因為用了幾天之後就出人命了。」

普攻有冇野大力過我老婆

屌你老味咁撚樣曬講到咁大義澟然我真係服撚左你囉

明知非洲人係小氣啲
同咪黑狗打乜都有個weak你想比較啲乜

歐洲大戰
可能爆發第一次世界大戰

講翻傷害同攻擊力好冇

我用內力勁過琦玉添呀

你老婆唔係酒吞咩

你攞打普通同有weak既比，唔係玩鳩我地係咩

神父乖，溶早見做膠啦

一個挑幾多個

南丁

我覺得點解攻擊數值明明「阿邊個」高d
但係落到場好似80lv黑狗會大力d

我搵人幫手訂 都預咗月尾

真係比神父吹脹

C狐花生店歡迎非洲人入內選購花生 法老,歐洲人與阿榮不得進內

閃閃直言：「如果我真用EA，可能就出人命了。之所以和土狼比賽時沒有用EA，是因為擔心打完之後進派出所…」

我覺得LIP靚過奶光

黑狗個weak*1.5你長住1.5同個1嘅比，你想比啲乜
兩隻都係5星lv差距得20，唔好玩火啦

L狐BB

ワダアルコ

ago打騎法殺wor？
唔係都有weak咩？
咁照計兩個都係1.5

唔好咁，我叫開佢地買野

早見即係邊隻?

大奶

佢邊隻寶5咪邊隻囉,而家有人2pack寶5仲多多事實,岩唔岩規矩呀兄弟們

神父又過份左既

你係咪唔記得自己講乜鳩

神父真係欺人太甚

直接叫外賣 貓貓會送過黎 不過要俾貼士貓貓

神父你咪中邊隻就吹奏個中之人
好cheap

用錯講法sorry
我意思係想問
兩個打落去騎法殺都有weak
點解黑狗個傷害出到黎會高d
明明你地話ago都係1.5

死左啦,俾黑鬼射死左啦

攻力,hit數又有影響
技又有影響
玩法唔同又有影響
你拎呢兩隻比做乜尻呀大佬

新手真心膠就算啦

無D咁既事 仲係到玩緊自己條尾

一來攻擊力有浮動率

我諗應該差唔多

同樣係食晒狗肉，100早見高80黑狗2千白值
一係禮裝問題

你有冇睇過兩隻差幾多攻，class skill

咁佢得呢2隻拎得出嚟打

食曬狗肉 數值係隻ago高d
打活動為例子 因為我刷左好耐
成日都係因為隻ago可能差四五百血就秒到隻騎怪
但係黑狗就冇咁既壓力 輕鬆秒到1.1m既怪

就係咁好多時候要延長多一回合

其實黑狗值得寶5過早見 好似係

神父已不再是新手

攞咩卡打啊

仲差隻書文先齊Extra組

可能q卡,b卡,a卡唔同攻

比左條阿榮釣返黎嘅魚佢，貓貓汪左聲飛撲去條魚到

佢神之手唔洗理依d

ching心水清 間公司乜人手咁濟

當然紅卡做例子

所以你見我成日問人借support都係借人地d勁黑狗

天啊

你睇睇黑狗個class skill先啦

浮動值正負10%
黑狗有狂化C 紅卡會有bonus
首卡加成，拉個加成，Extra Hit數

係咪b頭同bbb果d

我當你都係b卡，唔同位&組合唔同倍率，同咪有數字浮動

黑狗有狂化同神性

你兩者各上咩裝比佢

黑狗狂化加神性啊

神父其實知，但只係想提下撚下大家

我大部份時間都係呢個陣容

禮裝影響

黒狗有狂化C 用紅卡又會痛d

重有我地唔知用乜攻擊嚟比

如果黑狗同早見都用BAQ

打落同一隻度 我覺得佢地輸出應該差唔多

好閃啊

你地放過佢ok?

早見輸狂化

貓貓係咁架啦 好鬼為食

邊個提先,邊個唔放過邊個

黑狗內置6%紅卡buff,而且B職數值要乘1.1
黑狗80lv = 11922,乘職階1.1,乘紅卡1.06= 13901
就算計埋神性(melt高75傷)都係高過melt100lv少少
仲未計你第二,三張卡愈後愈高攻

我連寶具點樣大力d都係呢兩日先知
咁都當我玩真係無話可說

公道講句 三巨頭都寶5左 但冇人屌佢地

點解？

「頭部」關卡探索１０次 頭部關卡係咪得係正個女人頭個關叫頭部關卡?佢右小小個關算唔算?

三巨隻隻都寶五，仲要佢地唔會特登講

其實係咪想引火燒神父

因為神父200石寶5

Feel到神父係係到勸緊世
「100lv寶5早見都係唔夠隻黑狗勁
大家唔好再追喇 」

家下係咪佢冇寶5你就會200石寶5到呀
成日形住人地曬

真心問題又話曬
人地有幾多隻5星可以問問題呀

岩岩放飯，神父又做乜鳩

因為三巨頭課左好撚多,神父只係課左2pack

加張扎比入去 出多啲菊花好過啦

原來有暗既bonus加成
我以為齋數字x順序x咩卡種既英決定傷害
我一開始以為係咪因為係綠卡寶具所以紅卡normal細力d

黑狗打乜都x1.1x1.5 咪玩啦
全game第二高攻 咪玩啦

我之前唔係比左個網你查嫁咩

冇傷肝 繼續傾翻傷害個話題

我想問下自爆弓係放入去做咩 又無加成又唔係唔夠cost

理性探討緊

有睇過 我以為係設定黎

狂化 + 神性 + 卡牌組合 + 禮裝都有影響
大家放過佢啦

我丁丁開技一下扑撚死哂d怪

呢度係咁架啦,我400幾石寶5唔到,你200石得左,仲講埋啲19野咩唔夠咩勁乜乜乜,係我眼中唔係晒係咩

懶得計數 從小cost開始塞落去

換隻06入去啦 加多2粒幣

有晒英靈技能倍率，睇埋天地人星個傷害關係，仲有隱藏屬性

yes mom

唔積d口德呀善心呀個d,真係4000石唔中都係應該既..
3巨頭唔出聲就係因為明白呢d道理..

岩呀屌你都知唔積啲口德真係4000石唔中都應該呢

最憎積厚得

我一早比神捨棄左

明明香港地個個厚得分數都負晒

點睇尚德

又爆PO

咩尚得

仲有一個情況

打boss戰既時候
人地隻黑狗有寶具 2lv

咁樣既話要將呢一trun傷害放到最大
你會將寶具駁落去兩張紅卡到(一張狗B 一張Ago B）
定係駁落去兩張黑狗卡 一張A一張B

日日都遇到仆街野 日日屌鬼點積

厚德d frd

日日都有交嘈or有人柒緊係爆

得技會影響寶具傷害

幫助新入黎既會員借

2 EXTRA個傷一定高過你紅卡CHAIN 仲要開完寶具黑狗有加到攻

但都係因為咁樣，你d花生先咁好賣

C狐話遲早加價

啦嚕呵多
咁樣假如係綠卡寶具
其實係佢前面塞張紅卡係咪毫無意義

黑狗寶具後面一定連兩張黑狗卡 最好係紅
佢寶具個rd加30%攻大力到仆街

得技能影響寶具傷害

係 首紅唔會影響寶具傷害

原來係咁
借人地d綠卡打手我仲成日擺紅卡頭

都有既...第3張卡都要食飯..

笑4

寶具唔會食首卡BONUS不過比起 Q寶 B B咁排 我覺得B Q寶 B會好D 起碼第三張B卡食到個BONUS

原來係咁...之前理解錯曬

1001

下個post永續愛綺力

support

認真打埋個新宿搵下心臟
如果唔係隻黑狗卡撚足成個月

仲未打完新宿

打下咪G

未 打到上塔就出左活動

40體一場呀

得返45果好唔安樂

淨係爆銀果

是但啦 橫掂都要打其他

你仲有銀果嘛

歐洲神父谷爆咗隻lili

不多不多,多乎哉,不多也

達哥把聲

你仲有石

個老坑唔比我隻槍放寶具好多個回合係乜撚野事

老坑

封寶呀

廢老

如果佢都叫老，咁紫色隻槍叫咩

用alter ego打弓職。。。。
又曬。。。

.......

神父曬夠未

AE打三騎 神父

神父撚你地撚到好愉悅

黑狗都係靈一最型
靈三好似戴住個頸枕咁

哇正呀屌個頭右小小個關都計頭,可以刷埋櫻花十字

是咪想死

推